Mummy《慈母多惡兒》 導演Xavier Dolan 薩維杜蘭首度拍電視劇

‘The Night Logan Woke Up’: Xavier Dolan To Shoot First TV Series In March 2021

Studiocanal, Canal+ and Quebecor Content are teaming up to produce Xavier Dolan’s (Mommy) first drama series, The Night Logan Woke Up.

The psychological thriller will chart the story of three friends whose lives are shattered after one of them commits rape. The five episode drama, which is due to start production in March 2021, will air as a Quebecor Content and Canal+ Original in 2022. Studiocanal will handle international distribution rights.

Cannes favourite Dolan is well known on the festival circuit for movies including Mommy and It’s Only the End of the World.

Wonderwall

Mummy唔係盜墓迷城咩？

係，OP打錯左係MOMMY

sor唔記得改

勁期待
話說今日去左電影中心 竟然見到有幾張Dolan啲戲嘅日本宣傳單張
即刻入手左

正